［免費版PUBG]Fortnite, 有冇人玩

窮人版PUBG, 召集所有連登玩家

188都買唔起 唔叫窮人
叫乞衣

跳傘之後要點至有鎗?

你幾fun

其實乞衣好有錢
隨時月薪高過我

之前見旺角e2向信和方向
馬路則邊有個乞衣
佢有個黑色既布姐住自己
見住條友另轉頭拎左部iphone禁
以為有黑布d人睇唔到

一個乞衣
一個和尚
都係支那落嚟呃錢
好有米

Fortnite就Fortnite
免費版PUBG是甚麼？

係唔係部電腦玩唔到PUBG 所以要玩FORTNITE ?

點dl

用下你個人頭豬腦

大陸野都玩 因住老母臨死前所有大病全部有得醫

岩啊玩法都有分別